Spotify family plan 招人

有冇巴打C打夾family plan?
$176 /年

可以tg contact 我

暫時差4個

仲差3位

tg有個夾gp，我之前都係連登搵唔夠去tg夾夠佢

仲差2個

輕輕一推

仲有一個位

訓前輕輕一推
Last 一位等加入

完

仲有一個位,有冇人夾?

完了